［認真post]想講講自己對尋晚私了既睇法

認真post就咪撚再post呢張圖啦
就係佢個response夠錯夠垃圾夠無恥先會係咁share出黎恥笑
自己圍內傳黎笑下咪算唔通真係攞黎做文宣
藍絲係智障唔代表全世界都係智障 行出同溫層無撚人會buy呢個解釋

[正視聽] 請立刻停止所有內訌post ，專注今日活動！！！！！！